{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 달비채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 未成年者はペンションに入室できず、予約された人数以上で追加された場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、ペットによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければ、次のお客様の便宜のために予約された事項です。 客室や施設を使用する際、毀損や紛失による責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約で重複予約が発生した場合、全額払い戻しができます。 予約特典としてスパとジェットプール、個別バーベキュー利用、IPTVとWiFi使用が可能です。 ラブイベントと感動イベントは特別な日のためのイベントで、予約を通じてご利用いただけます。 薬味と常備薬はペンションの状況に応じて提供される項目で、駐車はペンション内で駐車可能なスペースを利用できます。 海水浴場の近くには統営公設海水浴場があり、車で10分の距離に位置しています。 ペンションでは、ロッキング ブランコ、幼児用膝サポーター、防波堤釣り、干潟体験などが楽しめます。 周辺の観光地としては閑麗朝望ケーブルカー、スカイラインリュージュ、東ピラン壁画村、江口安、李舜臣公園、忠烈祠、海底トンネル、漆美術館、外島·小売物島·長沙島があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者はペンションに入室できず、予約された人数以上で追加された場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、ペットによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければ、次のお客様の便宜のために予約された事項です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室や施設を使用する際、毀損や紛失による責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてスパとジェットプール、個別バーベキュー利用、IPTVとWiFi使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ラブイベントと感動イベントは何ですか？",
            "answer": "ラブイベントと感動イベントは特別な日のためのイベントで、予約を通じてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "薬味や常備薬は提供されますか？",
            "answer": "薬味と常備薬はペンションの状況に応じて提供される項目で、駐車はペンション内で駐車可能なスペースを利用できます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "海水浴場の近くには統営公設海水浴場があり、車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "ペンションでは、ロッキング ブランコ、幼児用膝サポーター、防波堤釣り、干潟体験などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては閑麗朝望ケーブルカー、スカイラインリュージュ、東ピラン壁画村、江口安、李舜臣公園、忠烈祠、海底トンネル、漆美術館、外島・小売物島・長沙島があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 752
    }
}